喺香港，只要做到紀律部隊，大把女主動等你搞

次次見到d女一聽到d仔係做紀律部隊，就出曬水除定褲等人插咁滯，原因係呢幾個：

1. 靚仔大隻(做得紀律部隊個個都model咁款，又六舊腹肌又人魚線)，港女一向睇樣

2. 有錢 (閒閒地月入四、五萬，年年都大幅加人工，見到d紀律部隊都渣靚車返工，又有樓有盛)

3. 體能好，持久力強

4. 社會地位高，同人講做紀律部隊個個都尊重你，唔敢惹你

散仔定督察?

警犬的話點都不了
原則問題

頭三項冇意見
第四項調轉咗講?

最記得之前有個本土派女神聲大大話唔會同警察拍拖 轉個頭就比警察溝左

散仔頂薪都無四萬

係咩
又唔見我朋友有女埋身

第2點
唔係主任，督察級撚有4萬

神？邊撚度神？ 睇過？

靚仔同大隻係兩樣野喎大佬

Exact7ly

對紀律部隊冇特別好感
講真，又要輪班，放假又唔自由，大時大節通常唔可以一齊過

只要過左頭三年就想放幾時就幾時

私人公司 有料 跟本返工時間好撚彈性
重要搵既水係警犬幾倍

同警犬真係溝通唔到 一左去半年一年之後全部價值觀都唔同哂